# Chatfuel test

Проект сделан на Angular 5.1.0 с помощью Angular Cli
В качестве препроцессора SCSS. Так же на express'е поднял небольшой бек с тестовыми данными (bin/users.json)
Используемые порты по-умолчанию `4200` для фронта и `3000` бек.

## Usage ##

* `npm start` для запуска dev-окрущения с беком (только для линукса)
* `npm run dev` для запуска только фронта
* `npm run server` для запуска API
* `npm run build` для сборки
